(認真問)鼻頭間中痕到仆街

一痕就幾個鐘，好撚辛苦
到底係咩事？係唔係鼻敏感 ？
不過又無打乞痴流鼻涕個d症狀
屋企有寵物但係本身應該對動物毛髮無敏感

冇啦啦
我有個fd又係咁 上年走咗

走咗去搵你老母？

半打

小心寄生蟲

拎洗手液洗下個鼻之後用消毒酒精噴落紙巾
抺一抺個鼻就無事
間中都唔知點解會咁